預左俾人屌，點睇小米34吋曲mon, 好平2千頭

台灣貨都無咁平，人仔1999，有冇人用過

夠平就收買到連登仔

屌

正喎

用 mon 應該唔會比強國偷資料

垃圾

正解
唔知樓主有無貪平去食美心

2千買 1080P 你都ON99

仲記得當年d小米電視，用一排就會平面變曲面
呢隻曲面用一排唔知會點？變返平面？

好似va

識野
俾狗用一流

mon可以點偷資料 ? 內含晶片？

34吋1080P?

你平時睇開馬賽克 定係有白內障？

咁又無，食開大快活

佢聲稱340x1440

Lm

用兩個月打柴

咪有人講囉
我用緊msi 27吋va 曲mon
都好用既
但建議有錢都係買ips四金剛啦

2k+144

呢個世界一定有免費午餐

會失明

樓主仲等
我已經入手了

平又點
我唔想睇AV都俾支共知道我睇邊套

我都有諗個mon其實可以點樣監控?

屌你老母！

咁你諗下先

之前電視比華為3連屌打

唔睇好

依加仲有冇1999？

屌你老母

呢個世界唔會有免費午餐，咁撚平好撚鬼
老鳳估佢易爆炸，同埋用緊不明嘅晶片俾蚑共mon鳩你
如果真係咁撚勇買咗，最好買埋無線電波偵測機detect吓有冇奇怪電波

螢幕記得你做過啲咩 所以比人睇哂

34吋？？？？電視帶出街？？

自膠以為電話

只要連到wifi,4G網絡或者通訊衛星都仆得街

一分錢一分貨啦
AOC都有好平
不過樓主要慳盡每一蚊

糖衣毒藥 國家補貼

要睇廣告

小心爆

一分錢一分貨

第100個負皮係我俾你既

好多光點 黑點架。 on9仔

咪撚買

遲下你打個丁都要同黨申請

死全家thx

丁都冇撚得你打

HDMI/ display port cable

自己砌
2000 蚊可以上4k 144

how

2k 144hz wor

樓主上網查下其他人點講好過la
佩服你上連登問嘅勇氣

你鍾意睇咩av共產黨都會知

之後會唔會有樓主流岀既打J 片

你條友都幾折墮咖喎⋯⋯Apple iMac 都5k 標準配備咗唔知六七年
你隻折墮鬼就膚淺地只睇價錢仲以為好平，時光倒流玩番1080 P
其實一部27 吋iMac 最平先13000，你2000買依啲垃圾真係顯出你個濕鳩芒好貴

我估你依啲人奇奇怪怪咁應該2021年都嚟緊仲用8GB RAM?淨係上網都唔夠用，可能你呢啲人智能比較低冇乜求知欲掛。。
通常我就未睇完一板就已經睇第二版開下開下就過百分頁
真係唔明你呢啲人乜嘢思維，呢個年代仲花咁多時間心力去諗砌機list，直接買部Apple iMac 咪乾手淨腳，靚仔有型慳位效能強大，好似我咁自己再出去買128G B RAM插爆佢又慳唔少錢, 128gb ram 仲可以用埋嚟做ram disk 真正用盡1000 MB頻寬,

你要打機嘅LoL / Fortnite 咪一樣有macOS 版，睇片煲劇跟機送埋個5K 芒俾你，Apple再次領先業界

認真，10年前我仲係個死毒男嗰陣時都好似你咁戇鳩鳩買零件自己砌浪費自己時間仲覺得好有成功感⋯⋯醒下啦死毒撚！我點醒你咋！我真係後悔點解以前有彩色透明iMac 嗰陣時唔早啲投入Mac機嘅世界!

靚靚一體式電腦放喺房，條女上到嚟都有興趣坐低玩玩佢，macOS 好貼心送埋自拍Apps俾你更加拉近大家距離，真人真事

VS 擺部大嚿核突機箱配核突monitor 喺間睡房/書房度，就算你室內設計幾靚都冇用, 所以你見正常人出入嘅地方多數都係放幾部cheap cheap21.5 iMac 係reception

每次開機都要睇廣告

其實啲panel 同主控好平
不過要自己較色

美心平咩

平時工作無較色需求
為咗砌個mon 買返嚟有啲肉赤
btw panel 同主控邊到有得買

上屏庫網
揀啱panel
我以前就淘實
依架5知邊度買好

其實d panel 10 塊有9塊都係made in China
好難5幫襯佢

on9

2千蚊
2k 144hz

無返5 6千應該都上唔到

有埋hdr aoc官網無寫有hdr 但問其他買家話有 平到咁
我用緊 27吋4k 60fps 16:9 都想轉3440x1440 144fps
而家啲驚越來越多技術nvidia特效 光追 2080ti 開埋dlss先有60fps 遲啲又話唔夠力 轉mon好處有效能提升 size 144 彎曲 有提升 大家點睇？

唔好 我買左部 一分錢一分貨 畫質同Sony, Panasonic比真係差天共地 除非你本身個部都係垃圾 咁就唔多覺眼 我買完一有對比 真係屌出聲 不過性價比堅高

我行2080推3400×1440都推唔郁, 咪係降返去1080p玩, 真係8k都無用, display card投資太大, 但小米就多鳩餘, 真係玩得2080ti, 點會無錢玩埋mon, 行2080ti真樓下, 玩4k真係玩自己

推得郁定義係 大作特效全開穩144?

狗噏當秘笈
要偷資料都係部機／software 度落手啦，係個output device度搞事十倍功一成，仲要一拆殼就見到天線